你地覺得人類下個進化會變成點?

所有物種都會不斷進化
你地覺得人類下個進化會變成點?

我都好想好似佢咁skr

1.因為越黎越多毒L,人類將進化成單性繁殖
2.韓風持續的話，男人變哂乸型
3.男性手掌肉會進化到同女人個閪or口腔內肌肉一樣

GI Tract變到只能吸取黑糖珍珠奶茶